# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-23 12:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-23 13:04+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: applet.js:381
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: applet.js:443 applet.js:580
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: applet.js:508
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: applet.js:577
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->metadata.json->description
msgid "You can control windows with this applet"
msgstr "您可以用这个小程序控制窗口"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->metadata.json->name
msgid "Window Buttons with Title 2"
msgstr "带有标题的窗口按钮2"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. theme->description
msgid "Buttons Theme  (Needs Restart Cinnamon)"
msgstr "按钮主题（需要重新启动Cinnamon）"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. theme->tooltip
msgid "Please select a theme for window buttons"
msgstr "请为窗口按钮选择一个主题"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. theme->options
msgid "Ambiance-Blue"
msgstr "Ambiance-Blue"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. theme->options
msgid "UniMetro"
msgstr "UniMetro"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. theme->options
msgid "Radiance"
msgstr "Radiance"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. theme->options
msgid "UniMetro-Black"
msgstr "UniMetro-Black"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. theme->options
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. theme->options
msgid "Mac-OS-X"
msgstr "Mac-OS-X"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. theme->options
msgid "Ambiance"
msgstr "Ambiance"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. theme->options
msgid "Mint-X"
msgstr "Mint-X"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. theme->options
msgid "Zukitwo"
msgstr "Zukitwo"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. theme->options
msgid "Vimix"
msgstr "Vimix"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. theme->options
msgid "Zukitwo-Dark"
msgstr "Zukitwo-Dark"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-button-
#. action->description
msgid "Title Left Button Action"
msgstr "左键点击标题的动作"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-button-
#. action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->icon-middle-
#. button-action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-middle-
#. button-action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->icon-button-
#. action->options
msgid "Scale"
msgstr "缩放"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-button-
#. action->options
msgid "Maximize Windows"
msgstr "最大化窗口"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-button-
#. action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->icon-middle-
#. button-action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-middle-
#. button-action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->icon-button-
#. action->options
msgid "Expo"
msgstr "展示"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-button-
#. action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->icon-middle-
#. button-action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-middle-
#. button-action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->icon-button-
#. action->options
msgid "Move Window"
msgstr "移动窗口"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-button-
#. action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->icon-middle-
#. button-action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-middle-
#. button-action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->icon-button-
#. action->options
msgid "Nothing"
msgstr "什么也不做"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-button-
#. action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->icon-middle-
#. button-action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-middle-
#. button-action->options
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->icon-button-
#. action->options
msgid "Show Desktop"
msgstr "显示桌面"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->icon-middle-
#. button-action->description
msgid "Icon Middle Button Action"
msgstr "中键点击图标的动作"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-font-
#. size->description
msgid "Text Size (0 for theme default):"
msgstr "文本大小（0使用默认主题）"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-font-
#. size->units
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-icon-
#. width->units
#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-width->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-middle-
#. button-action->description
msgid "Title Middle Button Action"
msgstr "中键点击标题的动作"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-icon-
#. width->description
msgid "Title icon width:"
msgstr "标题图标宽度："

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-icon-
#. width->tooltip
msgid "Please be careful"
msgstr "请小心"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-nowindow-
#. text->description
msgid "No active window title button text"
msgstr "没有活动的窗口标题按钮文本"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->buttons-
#. style->description
msgid "Window Buttons Style  (Example: title:minimize:maximize:close:icon)"
msgstr "窗口按钮样式(例子：标题:最小化:最大化:关闭:图标)"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->cinnamon-maximus-
#. button->description
msgid "For Maximus option, please install cinnamon-maximus extension"
msgstr "对于Maximus 选项，请安装cinnamon-maximus扩展"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-font-
#. color->description
msgid "Text color (empty for default theme color)"
msgstr "文本颜色（留空使用默认主题颜色）"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-desktop-
#. text->description
msgid "Desktop title button text"
msgstr "桌面标题按钮文本"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->text-
#. mode->description
msgid "Text-Mode"
msgstr "文本模式"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->head->description
msgid "Window Buttons Settings"
msgstr "窗口按钮设置"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->show-
#. panels->description
msgid "Show panels when expo and scale are active"
msgstr "展示和缩放激活时显示面板"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-font-
#. style->description
msgid "Font style"
msgstr "字体样式"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-font-
#. style->options
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-font-
#. style->options
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->only-
#. maximized->description
msgid ""
"Show applet (active buttons-title-icon on this instance) only active window "
"maximized"
msgstr "仅在最大化窗口激活时显示小程序（在这个实例激活按钮-标题-图标）"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->on-desktop-
#. shutdown->description
msgid "On desktop show shutdown menu when click close button"
msgstr "点击关闭按钮时在桌面显示关机菜单"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->head3->description
msgid "Font Settings"
msgstr "字体设置"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->head2->description
msgid "Title and Icon Settings"
msgstr "标题和图标设置"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->icon-button-
#. action->description
msgid "Icon Left Button Action"
msgstr "左键点击图标的动作"

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-width-
#. option->description
msgid "Title Width Option:"
msgstr "标题宽度选项："

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-width-
#. option->options
msgid "width:"
msgstr "宽度："

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-width-
#. option->options
msgid "max-width:"
msgstr "最大宽度："

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-
#. width->description
msgid "Title width:"
msgstr "标题宽度："

#. window-buttons-with-title2@hanspr->settings-schema.json->title-
#. font->description
msgid "Text font (empty for default theme font)"
msgstr "文本字体（留空使用默认主题字体）"
